［急］海港城邊個位有渣打街霸

打街霸？

申請信用卡的街霸

片呢？

？？